[暗瘡/印]做激光

想搞啲紅印
上過去CLExx咨詢 話4次退到78成
唔知比唔比呢幾千蚊好
已經比左好多錢做其他野

有無巴絲做過類似激光可以分享下

join 過好多course 乜撚野鑽石，冰極，激光，co2都做過
夾埋洗左五皮野都唔係好見效，做完又生由留印
最後買支娥羅納英搞掂左，印都冇埋
仆佢個街

娥羅納英去到印同平暗瘡？

可唔可以講多啲點用娥羅納英搞掂

我又係用娥羅納英
真心work

臨訓洗完面搽上去
石頭瘡暗瘡白頭粉刺都掂
石頭瘡真係搞唔掂既話，用雲南白藥膏剪細細塊貼上去
印可以沖涼嗰陣撻少少豆腐上去敷下
依家塊面真係滑過豆腐

我就係晚上洗澡面之後擦
擦滿成塊耐 跟住就訓
到第二朝沖涼嘅時候照常用洗面奶洗面
我以前都中二中三個時爆得好勁
本身睇私家 但太貴
後尾轉左去睇政府
後尾就冇咩點生 但印都仲有
用左娥羅納英就淡左好多 白左
而且可以係新生嘅暗瘡上茶 都有效令佢快啲謝

鼻頭有d石頭瘡印好多年 仲諗住去做激光
樓上話用俄羅納英有無用

蛾羅納英唔會好油咩

娥羅納英藥用雪花膏 ？

想問吓對於突起嚟嘅暗瘡印（係咪就係叫石頭瘡印 ）樓上兩位巴絲覺得娥羅納英有冇效？
粒嘢已經困擾咗我幾年

凸暗瘡印即係未清得晒啦
用娥羅納英都谷唔到既話，用雲南白藥基本上一晚都谷到個朧頭出黎
唧左佢再用3m吸晒佢
咁都唔得就唔知啦 同一粒可以幾年都唔謝？

多謝分享 今晚試下先

多謝分享！但係我混合肌怕搽全面 T位會太油

我都用娥羅納英 尤其冬天 訓前搽 第日訓醒又潤又白 暗蒼我係用九七四藥膏 2日粒暗蒼平左

同問

佢比以前細粒咗好多但係都仲係凸出嚟
我今晚試吓先，
唔該絲打

依個

留名等巴打教路係咩膚

凹洞都得？

凹洞要激光

一個二個俾人講兩句就以為神藥咁 屌
呢支野有藥性同致暗瘡物質（好似礦物油，詳細唔記得
拎黎谷暗瘡 同搽傷口就得
咩去印白頭 搽撚完塞曬毛孔生仲多暗瘡

紅印定疤？

咁我啲印睇黎都係無得救

紅印呀 早2個月無啦啦狂生搞成

為左顯示我冇老吹，我出賣下個額頭
以前全部白頭，瘡冇忽好肉，（以前樣衰得濟冇相）依家咁都收貨啦

唔係油光係反光

藥用雪花膏 定係 H軟膏

留名跟進

有無人知係咪呢隻

係我收工即刻仆去買

係

但絲打係咪混合/油性？
天氣開始熱 唔知仲用唔用得

哩個可以退印？

同問 而家係剩番啲死人印響面度 定係要買啲去角質既物體

我都係
去角質都無咩用

解答到未

藥用雪花膚定H軟膏

上面答左係H軟膏啦

凹凸印係咪得激光先救到？
小妹乜都唔識

Sorry 返左成日工眼都殘鳩埋

娥羅納英咁勁?但唔會好油咩?

好耐之前睇過佢入面張說明書 都話可以查暗瘡

去印得唔得嫁？

留名

琴晚開始試用黎搽心口啲暗瘡仔

鼻頭同鼻翼好多凸起既印（石頭瘡印？）可以點去？無凹凸洞 可以點搞

真係咁堅 有無多d人試過去到印

試下先！

唔會太油？
春夏天用都ok?
每次份量係幾多？
逐點逐點搽同打圈按摩？係手辦捽勻再印上去？

唔該哂樓主

呢家見到個post想去買
有無好建議 皮膚呢期超差 就快dse

係暗瘡定咩呀？
壓力既話 試下做運動同聽歌減壓
情緒問題係會爆瘡

我都係臨考試就爆：（

唔該哂呀！

激光有無介紹講下？

激光去唔去到凹凸洞

lm

塊面都有粒跟左我起碼三年既石頭
都唔知叫唔叫佢瘡好 又唔爆出黎
一路就凸左一粒係到 可以點做啊

真心得？

洗完面，茶左保濕，再茶納英可以？

同問，好想去啲凹凸洞

暫時最有效好似係fractional co2 laser 無咁嚴重就restore 嚴重就repair

CO2有冇邊間推介 係咪打完要爛面幾日

同埋要幾錢嫁

雲南白藥膏 係邊一隻貼?

做 laser 真係要換皮膚專科，貴就貴d,有保證

浸會醫院有，repair通常貴過restore，前年repair 價係6千幾一次，第一次consult就好似大概600-800，repair就一定會結焦，打完會好紅同之後要做好防曬 你預一星期左右甩焦

同問 係個鼻到

我都係個鼻到

想問keep住搽左幾耐去到印